有冇人覺得袁偉豪好似道友

同以前樣差幾遠

畀個臭西張寶兒晚晚chur 抽乾哂

你見過道友未佢呢啲頂盡係殘

似陳豪生仔後個樣

仲吔緊屎片～

扑野有運動係頂到
毒品就頂唔到了